在普京执政的21年里，他把乌克兰视为一个兄弟国家，通过信仰、家庭、政治和千年共同历史的纽带与俄罗斯联系在一起。 乌克兰危机不为人知的故事|Simon Shuster/基辅| 2022年2月2日|时间 
 为了防止年轻男孩的“女性化”，男孩俱乐部和童子军等兄弟组织开始涌现。 帝国和“娘娘腔的男人”。 继英国和美国之后，轮到中国担心男子气概了 
 他们有兄弟情谊的结构，他们有与军队非常相似的组织社会元素——他们是故意这样建立的。 一名退伍老兵从保卫国家到攻占国会大厦的历程 Hennigan/华盛顿，2021年7月9日 
 宴会厅、音乐会场地、社交和兄弟会俱乐部将继续限制在50%的最大容量。 马里兰州取消对餐馆和娱乐场所的容量限制Ovetta Wiggins, Rebecca Tan, Rachel Chason | 2021年5月12日|华盛顿邮报 
 成员们称其为“手工艺”，它是基于仪式和象征所创造的兄弟情谊。 共济会教会世界秘密的力量|约翰·迪基| 2020年8月13日|时间 
 然而，事后看来，他觉得停职“对兄弟会社区产生了积极影响”。 后uva世界的兄弟会|Samantha Allen | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 有多少人接到警察兄弟会的电话说不? 共和党和警察工会:一个爱情故事|埃莉诺·克里夫特| 2014年12月12日|每日野兽 
 不投票的人包括16名专家、8名兄弟会代表和38名审计员，其中12人是已婚夫妇。 教皇与教会在家庭价值观上的较量? 芭比·拉扎·纳多| 2014年10月6日 
 这不仅仅是消防员和警察之间的兄弟情谊; 这是家庭。 韧性城市:911后的纽约|约翰·阿夫伦| 2014年9月11日|每日野兽 
 他还是联邦联盟(Union League)的当地主席，这是一个与共和党紧密结盟的兄弟组织。 贾斯汀·格林，2013年2月19日，每日野兽 
 突然，她的双颊被一只太像兄弟的手涂黑了，然后一个男人想吻她。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他的话与其说是情人的话，不如说是兄弟之情。 但她在他那亲切温暖的声音中已经完全失去了理智。 夏天|伊迪丝·华顿 
 亲爱的母亲，您的心被刺穿了，请为我获得兄弟般的仁慈和理解的恩赐吧。 玛丽，基督徒的帮助是多方面的 
 他问候家人和朋友的方式是如此的表达兄弟般的同情，人们觉得亲眼目睹是一种荣幸。 大城市里的发酵|莉莲·威廉·贝茨 
 这位兄弟情深的模范骑着骡子走了，惟恐骡子会被偷，而把他的兄弟留在雪地里直到早晨! 人类的摇篮|W.A. 老土